我地要即日落臉 有無代表性full picture

準備落臉 去twitter 同國際介紹左國殤日 再逆襲抖音 一齊狂post國殤日

終亂辦墨水國黴

最好今日 唔洗太激 淨係比外國feel到好多裝備畜生打壓就得 需要專業攝影師

應該一人帶一張鄰國國旗出去
再掉落地比人踩
全條街都係鄰國國旗比人踐踏幾壯觀